其實記者應該杯葛所有政府開既press conference

最恐怖既回應 係冷對待

推
唔可以再承認呢個政府